無可否認共產黨係裡應外合方面真係勁撚過香港人多多聲

搞革命果時搵人做無間道滲透入國民黨裡應外合
反革命果時就搵人做無間道滲透入示威者裡應外合

係裡應外合方面, 香港人真係望塵莫及
仲有D柒頭仲堅持主張唔好向外國勢力求救
連對手係咩級數都未撚知就收撚皮啦仆街
我諗唔到有咩方法可以好得過團結江派團派+外國勢力圍剿秦始皇

講完之後有無好嘅suggestion?
無就收收皮

人地有蘇聯出糧

團結江派團派=輸出勇武革命
團結外國勢力=打悲情牌

外國勢力你地就團結左啦
仲差全民孤狼行動輸出勇武革命比班大陸仔學習架渣

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

依隻3毛係咁開post
不推文

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我相信10個連登仔,9個都要GOOGLE咩係孤狼行動
以為只有恐怖份子先會實行孤狼行動

事實上對準政要既孤狼行動
就唔撚係恐怖份子, 而係革命份子

只有冇差別攻擊既先係恐佈份子
姐係721同831果D

你會唔會話當年係日本桶奶共政要既後生仔係恐怖份子呀聰明兒童

起底
Block
不推文

我哋要幫中國恢復繁體字， 我哋喺煲底擁抱嘅時候，國家主席係講廣東話既

好重要

仲有D柒頭仲堅持主張唔好向外國勢力求救<---呢d真係柒頭黎

林鄭段錄音咪同外國求救
比五毛SPIN走哂風向
維穩真係唔係講笑

屌你, 團結江派, 人地識你老鼠